有冇人入黎同我傾下連加特

都係算啦 諗唔到點傾

傾下d gif

傾貓

場上場下都咁弱智

入錯po?

貓愛吃菜嗎

牙志不屙屎

屌你成班唔識貨

笑乜春雞

禮志呢排點

咁你講黎聽下有咩勁

屌睇撚完佢d gif我就知道佢係youtube界天才

弱智有咩好傾

佢玩social media 係幾出色既

完

應該得細蚊仔睇

唔知佢踢英冠正唔正選到呢

人地好似係英國youtuber人氣排第四架

KOL

咁英國都幾多傻鳩

鋸樹

Dllm

d乜春雞

Pussy